有冇中意照顧人既絲打可以做我女朋友啊？？？？？？？？？？？？？？

做啦

pm

我照顧開弱智人士

我

你老母

佢唔係絲打

淨係照顧狗

羊呢

佢係狗

攬緊 好舒服

狗公唔係狗啊

吠聲黎聽下

狗公係公

咩咩~

中你老母

btw巴打啱唔啱

好想比女仔呵護

唔呀

暗瘡肥婆

其實我係牧羊人

屌你老母 你老母比羊屌

唔著裙比男仔呵護？

有仔

。。。

呢個世界大把暗瘡肥婆